{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/TU-ES-MON-TRESOR/GM0023101141793/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) The Aamber Jean - Black"
    },
    "text": "ブランドTUES MON TRESORのメーカーは同じTUES MON TRESORです。 この製品は商品番号FW23 / CW3721TU25を持っており、ワイドなフィット感と高いウエストラインが魅力的で多くの人に人気のデニムパンツです。 このデニムパンツは着心地が楽で素敵なシルエットを作ってくれます。 また、シンプルなデザインと多彩なカラーを備えており、様々なルックによく似合うアイテムです。 表地は綿100%になっており、洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングをする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "TUES MON TRESORです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / CW3721TU25です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ワイドなフィット感と高いウエストラインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの着心地はどうですか？",
            "answer": "着心地が楽で素敵なシルエットを作ってくれます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなデザインですか？",
            "answer": "シンプルなデザインと多彩なカラーを備えています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどうしたらいいですか？",
            "answer": "洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がついた場合の注意点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツについているボタンとアクセサリーはどうしたらいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツに毛皮や毛が付着した場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの裏地はどうやってアイロンをかければいいですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは摩擦により毛玉が発生することがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 486
    }
}